彩雲社區中心又有民建聯廢老活動

好撚灰

灰乜撚

DAB 會停？

我開左兩個fb ac 都係周圍問下幾時有餅仔戲飛派兩個ac應該都被瘋狂report 到比fb block左 所以我地report false news harassment spam 都唔好停 Fb 真係會做野！